女朋友佢無啦啦話打流感針

我話打乜鳩 依家驚肺炎好過
出街帶手罩注意個人衞生仲好
俾著大家會唔會走去打

正評打左保險d會打
負評打乜鬼 直接出街帶口罩/注意衛生好過

兩樣樣好似無衝突

突破盲腸

樓主智商唔多掂
打針得罪你？

打疫苗都係俾錢打d 病菌入去身體

帶口罩都係焗到病

初次打流感針有機會出現輕微流感癥狀
咁啱有事嗰兩日預正支那肺炎病毒
就可以準備入隔離病房

Yes

醫院係高危地方無咩就唔好出入喇

Yes 入診所醫院打流感但中埋肺炎就仆街

咁點？

樓豬，「無知真係可怕」

吹自己好撚醒？疫苗係病菌冇撚嘢小朋友

疫苗是將病原微生物（如細菌、立克次氏體、病毒等）及其代謝產物，經過人工減毒、滅活或利用基因工程等方法製成的用於預防傳染病的自動免疫製劑。

From wiki

樓主冇錯

你女朋友打催情針好過啦,打完一發情你又有得搞